一人一個你曾經遇過奇怪又解釋唔到既事

我先

我細個既時候住係好舊既井字型樓
個時呀媽拖我落街食野
搭lift時係10樓停左
有一個同我老豆個樣一模一樣既人入黎
係直頭同我舊屋掛住我老豆後生既look既衫一樣
個時我feel到我媽拖得我好實
到地下一出lift我呀媽拖住我走得勁快
個時冇問過 到大個左都冇問過 因為都幾驚下

利申：個時我老豆仲在生既同我老豆冇孖生既

人有相似姐
屋村打扮個個都咁上下

第一 可能眼花

第二 細過會容易見鬼，佢可能想搵你啊爸做替身，想知再講

你老豆仲在生 見到佢有咩解釋唔到

定係你講緊見到個同你老豆20年前個樣一樣既人

無人想知

我表達得唔好
個時我呀爸係返緊工 所以唔可能係佢
我個時見到既係同我老豆20年前個樣一樣既人
直頭個look都一樣

同埋我老豆老左頭髮唔多
但個時見到好似我老豆個個人頭髮好多
同我屋企掛呀爸後生既相個髮型一樣

呀媽：帽事既，呀仔。

唔會啦 我老豆係個種絕世好爸爸

有冇人講下奇怪又解釋唔既事？

聽人講見到一個一模一樣嘅人個真身會好快死

你唔問返你阿媽

我聽講係自己見到自己先會

細個唔敢問 以家問應該會話唔記得
不過都唔會問 因為我老豆唔係到已一年
廢事佢傷心

有冇人可以講多啲,好似幾有趣

向京都入住既町家發生，部 bose 音響 play 音樂時無端端自已會較到最大 volume，之後一日機已熄既情況下出街直至黃昏返去入屋時發現呢張 message。